屌你老母玩還玩，咪撚開真名啦屌你老母

我唔中意你我就開鳩你名

咁同王俊杰走去起六常底又有乜分別呀

做咩呀

下次樓豬帶眼識人吧

爆埋MTR intern啲名好似違反埋私隱條例